邊個咁on9會買日版香港代表嘅杯麵？

我屌你 兜咁大個圈咪即係平時食開個隻味 但貴咁多

我屌你 我平時唔係打橫食杯面

我有買, 買杯黎儲下都好, 話曬香港代表, 同埋係日本造

識唔識影相

其實真係好食好多

日版出前一丁麻油麵都賣左咁多年啦